男神突然wts同我講想做我哥哥 我係咪冇機

傾傾下計 佢話佢係妹控
然後就話想做我阿哥

細妹卡 molamola

我係你daddy

食屎狗

契哥

你試下直接同佢表白 睇下佢點

佢都話佢係妹控
你問佢,咁我地咪可以做D禁斷既野

呀妹

契妹契上床

即係想做SP

呢個我支持

我幾時做左你男神

去叫雞啦屌你老母

拿拿林 叫聲契哥先啦

收皮啦雞蟲

大叔你乜水

Wts你男神阿

食屎狗 派細妹卡俾我

佢認你做契媽差唔多

真係做你妹

契上床無手尾

我都係你公公喎